有冇巴打同我一樣我窮我無用為左生活

為左生存無曬生命中時間但唔可以放棄渣波波

首先要練腕力